# Grupo Wasser

Soluciones integrales para el tratamiento del agua

## WasserApp - Apartado de geolocalización

Uso de Flutter Gmap API para funcionalidades de geolocalización

Tecnologias utilizadas
- Google Cloud Services
  - Google Maps API
- Firebase
  - Firestore
